黃藍商店 app

我在一個星期前發佈了黃藍商店app,奈何太少人用，打算下個月頭close project, 不過我想做最後一次嘗試。希望大家能download 看看。

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

help you

幫你推下

做實事要支持

支持，大家交流下

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

隔離post都有個和理shop，會唔會merge埋一齊好啲？

支持
介面幾好

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

支持

辛苦你

Wow 原來有

辛苦手足

推推推

唔好Close呀
宣傳多D啦
好多黃藍app都係餐廳
我想睇下買野邊D係黃藍
我相信只係D人唔知
可能上年紀既人未必知有呢D apps

好app 要推

推

依家先知，即down

Push

已down
會唔會考慮同 WhatsGap//和你eat 合作
Merge 埋一齊？

好好用！幫你廣傳

推呀

你今日download 左未呀？

資料太唔齊全

幫推 但發覺開始多同類型既app，可以一齊傾下combine d data，整合係同一個app可以方面啲

幫推

簡單易用 不過要擴展database

巴打有個問題
點解就咁係APP Store打香港商店會搵唔到??
呢樣會唔會係少人DL原因之一?

因為冇宣傳冇人知呀
同埋定位同whatsgap/和你eat好似, 不如合作啦

push

太唔user-friendly 啦巴打

和你eat、WhatsGap都係以食肆為主，希望加入其他類型店舖。

Push🇺🇸

已download
多謝手足咁有心

加油 唔好咁快放棄

冇藍店？以為有

幫推 DL左

支持你

已down, push

已down 如果有得分區睇就好

支持你 唔好放棄 要做多啲宣傳

推呀
全世界

黃色經濟圈LM

已 download
用舖名 search 幾方便

其實呢啲係個db先最重要，暫時都見到有幾個咁嘅app, 如果統一個db會好啲？等大家報料都易啲，如果唔係有啲有報有啲冇報咁就要睇幾個app

即down，加油清

推

已down

報料係咪用apps入邊個email？

同意，樓主不妨考慮同其他人合作

如果單個可以用google form, 多個的話可以xlsx 給我， 在menu 有兩個單元可以看看

已down
唔好close 啦！

推推！

Tui

加油

推！

幾好
呢個就真係黃金經濟圈啦
希望遲啲多啲人用提供多啲店鋪
同埋有咪地區劃分

推～～～
即刻down左黎用 唔錯幾好
加油

tui!!但巴打會唔會考慮分地區

按錯不推文推

dl 咗
幫推

g持

唔好close！大家唔知有得用！
建議你放上Facebook “香城online黃色經濟圈”投稿
有好多中年人都需要一個app綜合黃藍店
辛苦手足

我有考慮過合作，不過大家來源不同，而我只是用黃藍商店列表db化.由於如果開發到某個程度，db 的架構不同會很難處理，其實最好的做法昰有份xlsx 以google place id 做單位的更新名單，由黃藍商店列表管理。

有分的，首頁有搜尋的button 在右上角

差啲宣傳咋，唔好放棄

推 支持

支持 已裝

這是其中一個原因，因為app store 是要下載若干次數才可以搜尋列表出現

已download
幫推

加油！辛苦哂！
有冇由地區睇，由地圖睇同網頁版？

已download

已dl

幫你spread

我都覺得大家要合作
宜家太多類似既好亂

裝左
但都要再等個DATABASE夠多店先用到

唔好停啊

down左

大家多啲報料
整大個database

Downloaded
排版可以再靚啲 啲字好似偏左咁
分類清晰 應該都要keep住更新啲資料

Down緊

推 已dl

已單撈，可能個名改得唔夠清晰易明，改做香港黃色商店會好啲

試用下先

幫你推，加油

和你推

多謝

Download咗啦，幫你推下

即down

地圖做介面會易D用，通常行落街搵邊間近，唔係指名食邊間

撐！

幫你推

721 831 101 1111 1112

幫推
即dl

幫手推一推

down咗💛💛 希望你唔好close project💪🏼💪🏼💪🏼

依家太多呢d app，直接睇店舖黃佈置實際d

推啊
加油巴打

岩岩download左
樓主辛苦哂
順手幫您推上去

黃色經濟圈不可缺小嘅app

呢個唔只飲食，有埋其他，支持

即刻down黎support下！

建議光時可以賣電子優惠券

巴打好有心 幫推

如果可以分埋區就好
參考openrice功能
eg新界/九龍/港島
九龍又可以分九東/中/西
之後九中又分油尖旺/九龍城etc
樓主唔好灰心
一路經營一路改善
支持

幫手宣傳下

Pushhh, this some good stuff bro!!!!

有的，你可以在首頁右上角按扭去作地區搜尋

推，黃色經濟圈好重要，你想像下如果王維基係香港首富同傳媒龍頭

Tvb收左皮好耐

推下

支持支持

推咗先

最好有地區選擇
加油

推呀推呀推

推推推推呀呀呀

辛苦哂巴打

DL 左，推呀hihi

多謝你！！！
即刻dl

岩岩down左
得閒send d 鋪頭比你update

download咗啦
好有心
希望可以不停完善愈黎愈多人用

有冇手機鋪/電器鋪係黃架

今晚down

我再詳細研究下點用先
辛苦樓主

手機就快冇位都down左ching唔好放棄呀 依家冇乜app有其他類別加油!!!

支持！已dl

Download左，樓主加油

衣家先知原來有。支持！

大力支持

Down 咗

大家幫襯黃店啦唔該

下載了。

支持住呀！ 已下載安裝。可能大家太忙，未下載試用。繼續宣傳啦！ 加油！

Thx樓主

721
811
831
101
1111

推呀
有埋非食店

有咁多個嘅 又wonglaam 又夾公仔 你地咁多data有冇得group落同一個平台呀

幫手推下

推啊

下載咗

app not available

巴打有心，推

幫推！

G持
幫你promote吓

幾好，唔只食店外仲有唔同類型既鋪頭，進一步完善黃色經濟圈，巴打加油

多謝分享 試吓用

我down咗啦！！唔好close啦

已download
多謝巴打

Downloaded加油呀

多謝手足

支持！加油

參考下和你eat 搞大佢啦

哇 大力推

支持！

可否open source 得閒幫手main

下載支持了謝手足

幾好 簡簡單單 呢個可以比我媽用

幫推 岩岩先知 有呢個apps 大家一齊支持下

依家食嘢大多數用WhatsGap
如果可以整合就最正

Dl咗 不過資料好似少咗d

push
push
push

推推推推推推推推

支持，已下載

down左！
支持你 唔好放棄啊

有冇考慮過preview相整多幾張呀

得兩張目錄邊個想down

推！辛苦手足

可唔可以同和理eat 合作

想問有冇黃店整電腦，我見好多都賣產品，比較少係服務行業。

你講和你eat?

支持，組成最強it團隊

做起左其實唔介意收番小小錢，幫義士又好，提升服務質素又好

黃色經濟圈唔係做義工，手足都要食飯

已down, 幫推

係呀巴打 打錯

Downloaded

好正

Down了

好仔細，仲要唔係淨係食店

和你down

咪嬲啦師兄 用緊喇

巴打有心了 推

推，擴大黃色經濟！

加油
down咗

有見到啲啲

點樣報料？

支持，已share，餐廳可否分地區？

請在首頁右上角搜尋，可以用地區作條件

已down 樓主唔好放棄

辛苦晒手足即下載

已down

已down

利申 it9

Apple store shopping top charts第四啦已經！辛苦曬

留名 等陣dl

多謝你巴打

Sor啊一開始唔知即刻down！

推 必裝app

個app 好正 有唔只野食之外既其他野 但係咪可以分下區

btw巴打有冇諗過同現有app合作，互用資源亦可以互相宣傳，擴展做更大嘅平台

要宣傳搵我

已down!

試下分區 而家咁樣有D唔好用

推 辛苦曬

啱啱先見到，試吓先

已裝
多謝巴打既付出呀

巴打唔好Close呀
所有野一開頭都會好困難

但要堅持住，就黎好似各位手足咁
頂左6個月，種種不可能既事都變成可能

巴打繼續加油宣傳
我都會幫手宣傳的

建議整個分區搜索之類

幫推

有冇uiux 想整app?
休息左一陣
準備整下一隻app了
可以搵我tg @woleieat

已down

但唔知點解app store 打app名搵唔到個app

反而打開發者個名先搵到

太多app 唔小心忽略左 依家down翻

有冇旅行社資料？thanks

推啊 721 831 101 11 11

已down
多謝樓主

推到有人用

你去dm ig 上面d kol 幫你出個ig story sell下啦

ios要點download?
Appstore search 唔到

只係無宣傳，大家會一齊幫你宣傳架

支持
同夾公仔個個比，邊個齊全D？

利申：未Down

幫推 多謝巴打

推唔都推推推推支持!!!會spread開去!

已裝，不過因為好多係小店，唔知名，未必知道自己區或者附近有，搵起上黎真係唔知，所以可以考慮加入地點搜尋同附近搜尋？

Downloaded
小小意見 有得用地圖search 會方便啲
不過都多謝巴打

已down 加油呀

PUSH
希望舊黃店PROJECT LIST有用

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------
-------------------
各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2019-11) 歡迎提供

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

Pish

好嘢要幫推

輕輕一推

再推

三推

多謝大家幫忙下載，因為之前使用人數太少覺得金錢放錯位置而打算放棄計畫。不過以暫時現在的使用情況是會繼續開發。

tui

試一試先

pish!

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

P 牌pish

支持！！！好有用呀！
見fb有d黃色經濟圈既group
佢地用excel入data
會否考慮合作？

我會睇 所謂各有各做 睇下邊個好 大家會揀

早就想要這種Apps啦

分類昜睇，快速找到需行業認證

可以由做分區開始找尋嗎？
因為如果我想找尋餐廳，第一時間就先找尋地區先，入到地區再找黃店，那樣不是更容易快速嗎。

非常感謝你的努力

如需課金，請出聲

輸入資料需要大量人手

支持，但如果可以連去地圖會好用啲

good job

會唔會keep住update

已 down
支持巴打！

只要多啲宣傳應該會開始多人用
唔好close呀巴打

yes 幫推，大家都係好app, 但可以整合一下

我有常用 RESTART HK 內的黃藍商店列表架 ! 搜尋功能都幾方便

搵到, 但要碌落15 - 20 頁左右才搵得到

搜尋功能很好

點解推介左個fd間黃店 都喺app搵唔到間網店

推
已用緊

間店是什麼名？

推！！！

OleOle

未有人報上來，不如你透過app發送相關資料給我們

推
其實可以分地區會更實用，定係我唔識用？

已經見到有，nice！但可唔可以選大區？淨係得sub區？

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

thanks well designed! 不過真係唔多選擇 其實和你eat 都係

吾推post 沒咩人見到

Pish 已down

係咪改左名??

唔知有呢個app

一直都唔知有呢個app
見到即down

其實幾好用 我要推

一推再推，我苦惱左呢個問題好耐

好用！
推

其實 咁多個 黃藍 app 邊個最方便

用過幾個, 都覺得好似唔係咁方便

推
但師兄你用左你全名publish 個app

食野最方便應該係和你eat
不過餐廳有啲少 同埋成日重覆

推返上黎

G持

因為app store 是以 ba 或 個人身份作單位😟

唔可以花名？

幫推
btw 建議樓主再開post
個標題可以豐富d draw人入黎

要用証件名😭

多謝手足對唔住，之前唔知，啱啱dl左，即刻推比人

唔止有食店，好正呀

推 呀 download 咗先算

唔好意思一直冇留意到個apps
即download 辛苦了 支持支持

己裝

無分地區好難用

而家先見到 即刻download咗
推上熱門

即刻down咗，支持

好用，加油
黃圈靠你

G持 但個icon好柒

巴打個app分類入面無分地區，好難用

支持手足 即刻download

agger

推 已裝

點解咁方便既APP咁少人download

利申已download

好多謝你呀 已DL
支持你!!

推呀仆街
剩係解釋點解係黃店已經完勝

Top free app第一位

已下載

樓主
我見到自己間舖但個地址錯左 報左舊地址
可以點做

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

send email to shoplisthk@gmail.com

一推再推！
樓主可唔可以整個位比大家submit d 資料？
最近想買手機，好似搵唔到黃店

可以分區查看或有搜尋附近店家的功能嗎？

有無apps/網 可以做到分區分類搜尋黃藍店，你一下show晒啲舖叫人點搵？

眼大睇過龍, sorry

有無得click入去可以再有掣連去openrice?

暫時我們人手不足，所以集中商舖為先.如果在餐廳範疇的話，請考慮同路人開發的 [和你eat]

少人download 唔反省下原因？宣傳唔夠？database唔夠多？隻app唔好用？出左一陣就話close project

意見如下:
1. UI太核突, 好似岩岩有app興起咁嘅質素, 點吸引到人用
2. 分類太多, 但分類入面既舖頭又太少, 㩒四五下入去見到得兩三間舖
3. 民生野就用地點分類好過, e.g. 餐廳藥房診所, 你唔會叫我住港島去新界幫襯掛？
4. 用你個app不如用黃藍google map 仲易睇, 你隻app有咩比個地圖優勝？

利伸: download 左